# translation of Translatable-Entities.po to Traditional Chinese
# Andy Liu <aliu@redhat.com>, 2007.
# Chester Cheng <ccheng@redhat.com>, 2007.
# Terry Chuang <terry.chuang@redhat.com>, 2007.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Translatable-Entities\n"
"PO-Revision-Date: 2007-10-23 17:08+1000\n"
"Last-Translator: Terry Chuang <terry.chuang@redhat.com>\n"
"Language-Team: Traditional Chinese <zh-TW@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: KBabel 1.11.4\n"

#. ADS
#: rh-entity:2
#, no-c-format
msgid "Administration Server"
msgstr "管理伺服器"

#. AG
#: rh-entity:3
#, no-c-format
msgid "Administration Guide"
msgstr "管理手冊"

#. AGG
#: rh-entity:4
#, no-c-format
msgid "Agent Guide"
msgstr "代理手冊"

#. AKA
#: rh-entity:5
#, no-c-format
msgid "Activation Key Administrator"
msgstr "啟動金鑰管理員"

#. APACHE
#: rh-entity:6
#, no-c-format
msgid "Apache Web server"
msgstr "Apache 網路伺服器"

#. BC
#: rh-entity:7
#, no-c-format
msgid "Update"
msgstr "更新"

#. BIGB
#: rh-entity:8
#, no-c-format
msgid "<guilabel>Big Board</guilabel>"
msgstr "<guilabel>Big Board</guilabel>"

#. BROKER
#: rh-entity:9
#, no-c-format
msgid "RHN Proxy Broker Server"
msgstr "RHN Proxy Broker 伺服器"

#. CA
#: rh-entity:10
#, no-c-format
msgid "certificate authority"
msgstr "認證"

#. CACHE
#: rh-entity:11
#, no-c-format
msgid "HTTP Proxy Caching Server"
msgstr "HTTP Proxy Caching 伺服器"

#. CAG
#: rh-entity:12
#, no-c-format
msgid "Check Reference Guide"
msgstr "確認參考手冊"

#. CC
#: rh-entity:13
#, no-c-format
msgid "Command Center"
msgstr "指令中心"

#. CCFR
#: rh-entity:14
#, no-c-format
msgid "Configuration, Command, and File Reference"
msgstr "設定，指令與檔案參考"

#. CCMENU
#: rh-entity:15
#, no-c-format
msgid "<guilabel>Command Center</guilabel>"
msgstr "<guilabel>指令中心</guilabel>"

#. CFA
#: rh-entity:16
#, no-c-format
msgid "Configuration Administrator"
msgstr "設定管理員"

#. CIG
#: rh-entity:17
#, no-c-format
msgid "Setup and Installation Guide"
msgstr "設定安裝手冊"

#. CLTG
#: rh-entity:18
#, no-c-format
msgid "Command-Line Tools Guide"
msgstr "指令列工具手冊"

#. CON
#: rh-entity:19
#, no-c-format
msgid "Console"
msgstr "主控台"

#. CSMENU
#: rh-entity:20
#, no-c-format
msgid "<guilabel>Current State</guilabel> area"
msgstr "<guilabel>目前狀態</guilabel> 區域"

#. DCAG
#: rh-entity:21
#, no-c-format
msgid "Deployment Guide"
msgstr "建置指南"

#. DG
#: rh-entity:22
#, no-c-format
msgid "Developer's Guide"
msgstr "開發者手冊"

#. DGG
#: rh-entity:23
#, no-c-format
msgid "DSML Gateway Guide"
msgstr "DSML 閘道指南"

#. EM64TLONG
#: rh-entity:24
#, no-c-format
msgid "Intel Extended Memory 64 Technology"
msgstr "英特爾 64 位元擴展技術"

#. EMB
#: rh-entity:25
#, no-c-format
msgid "Embedded Database"
msgstr "嵌入資料庫"

#. ENT
#: rh-entity:26
#, no-c-format
msgid "Management"
msgstr "管理"

#. FAQ
#: rh-entity:27
#, no-c-format
msgid "Frequently Asked Questions (FAQ)"
msgstr "常見問題（FAQ）"

#. FP
#: rh-entity:28
#, no-c-format
msgid "&FED; Project"
msgstr "&FED; 企劃"

#. GCG
#: rh-entity:29
#, no-c-format
msgid "Gateway Customization Guide"
msgstr "閘道自訂手冊"

#. GFSU2
#: rh-entity:30
#, no-c-format
msgid "&RHGFS; &PRODVER; for &RHEL; 4 Update 2"
msgstr "&RHEL; 4 更新 2 的 &RHGFS; &PRODVER;"

#. HTTPD
#: rh-entity:31
#, no-c-format
msgid "Apache HTTP Server"
msgstr "Apache HTTP 伺服器"

#. IG
#: rh-entity:32
#, no-c-format
msgid "Installation Guide"
msgstr "安裝手冊"

#. IGS390
#: rh-entity:33
#, no-c-format
msgid "&IG; for the &S390; Architectures"
msgstr "&S390; 架構的 &IG;"

#. IGX8664
#: rh-entity:34
#, no-c-format
msgid "&IG; for &X8664;"
msgstr "&X8664; 的 &IG;"

#. ISA
#: rh-entity:35
#, no-c-format
msgid "Introduction to System Administration"
msgstr "系統管理介紹"

#. JBEAP
#: rh-entity:36
#, no-c-format
msgid "JBoss Enterprise Application Platform"
msgstr "JBoss 企業級應用程式平台"

#. LANG
#: rh-entity:37
#, no-c-format
msgid "EN"
msgstr "EN"

#. LSCAP
#: rh-entity:38
#, no-c-format
msgid "Scout"
msgstr "偵查"

#. LS
#: rh-entity:39
#, no-c-format
msgid "scout"
msgstr "偵查"

#. LSSENT
#: rh-entity:40
#, no-c-format
msgid "&LSCAP;"
msgstr "&LSCAP;"

#. MA
#: rh-entity:41
#, no-c-format
msgid "&MON; Administrator"
msgstr "&MON; 管理員"

#. MG
#: rh-entity:42
#, no-c-format
msgid "Migration Guide"
msgstr "移動指南"

#. MMENU
#: rh-entity:43
#, no-c-format
msgid "<guilabel>Main Menu</guilabel>"
msgstr "<guilabel>主選單</guilabel>"

#. MON
#: rh-entity:44
#, no-c-format
msgid "Monitoring"
msgstr "監視"

#. NESFULL
#: rh-entity:45
#, no-c-format
msgid "Netscape Enterprise Server"
msgstr "Netscape Enterprise 伺服器"

#. NG
#: rh-entity:46
#, no-c-format
msgid "Networking Guide"
msgstr "網路架設指南"

#. NSSFULL
#: rh-entity:47
#, no-c-format
msgid "Network Security Services"
msgstr "網路安全服務"

#. NWMAP
#: rh-entity:48
#, no-c-format
msgid "<guilabel>Network Map</guilabel>"
msgstr "<guilabel>網路映圖</guilabel>"

#. NWMENU
#: rh-entity:49
#, no-c-format
msgid "<guilabel>Network Status</guilabel> bar"
msgstr "<guilabel>網路狀態</guilabel> 緩衝位址暫存器"

#. OA
#: rh-entity:50
#, no-c-format
msgid "Organization Administrator"
msgstr "組織管理員"

#. OC
#: rh-entity:51
#, no-c-format
msgid "Org Chart"
msgstr "Org 圖表"

#. PIRANHA
#: rh-entity:52
#, no-c-format
msgid "Piranha Configuration Tool"
msgstr "Piranha 設定工具"

#. PPC
#: rh-entity:53
#, no-c-format
msgid "IBM POWER Architecture"
msgstr "IBM POWER 主機架構"

#. PPR
#: rh-entity:54
#, no-c-format
msgid "Plug-in Programmer's Guide"
msgstr "Plug-in 程式設計者手冊"

#. PRO
#: rh-entity:55
#, no-c-format
msgid "Provisioning"
msgstr "條款"

#. PROXY
#: rh-entity:56
#, no-c-format
msgid "RHN Proxy Server"
msgstr "RHN Proxy 伺服器"

#. PROXYX
#: rh-entity:57
#, no-c-format
msgid "Proxy"
msgstr "Proxy"

#. QIGS390
#: rh-entity:58
#, no-c-format
msgid "&QIG; for the &S390; Architectures"
msgstr "&S390; 主機架構的 &QIG;"

#. QIGX8664
#: rh-entity:59
#, no-c-format
msgid "&QIG; for &X8664;"
msgstr "&X8664; 的 &QIG;"

#. REDIRECT
#: rh-entity:60
#, no-c-format
msgid "RHN SSL Redirect Server"
msgstr "RHN SSL 重導向伺服器"

#. RG
#: rh-entity:61
#, no-c-format
msgid "Reference Guide"
msgstr "參考指南"

#. RHAS
#: rh-entity:62
#, no-c-format
msgid "&RH; Application Stack"
msgstr "&RH; 應用程式庫"

#. RHAUTHTOOL
#: rh-entity:63
#, no-c-format
msgid "Authentication Configuration Tool"
msgstr "授權設定工具"

#. RHCLUSTERSTATTOOL
#: rh-entity:64
#, no-c-format
msgid "Cluster Status Tool"
msgstr "叢集狀態工具"

#. RHCLUSTERTOOL
#: rh-entity:65
#, no-c-format
msgid "Cluster Configuration Tool"
msgstr "叢集設定工具"

#. RHCM
#: rh-entity:66
#, no-c-format
msgid "&RH; Cluster Manager"
msgstr "&RH; 叢集管理員"

#. RHCS
#: rh-entity:67
#, no-c-format
msgid "&RH; Cluster Suite"
msgstr "&RH; 叢集套件"

#. RHDATETOOL
#: rh-entity:68
#, no-c-format
msgid "Time and Date Properties Tool"
msgstr "時間與日期管理工具"

#. RHD
#: rh-entity:69
#, no-c-format
msgid "&RH; Desktop"
msgstr "&RH; 桌面"

#. RHDSIG
#: rh-entity:70
#, no-c-format
msgid "&RH; &DS; Installation Guide"
msgstr "&RH; &DS; 安裝指南"

#. RHDSRK
#: rh-entity:71
#, no-c-format
msgid "&RH; &DS; Resource Kit"
msgstr "&RH; &DS; 資源工具件"

#. RHDSSR
#: rh-entity:72
#, no-c-format
msgid "&RH; &DS; Schema Reference"
msgstr "&RH; &DS; Schema 參考"

#. RHELAS21
#: rh-entity:73
#, no-c-format
msgid "&RHEL; AS 2.1 Update 5"
msgstr "&RHEL; AS 2.1 更新 5"

#. RHELAS3
#: rh-entity:74
#, no-c-format
msgid "&RHEL; AS 3 Update 5"
msgstr "&RHEL; AS 3 更新 5"

#. RHELAS4
#: rh-entity:75
#, no-c-format
msgid "&RHEL; AS 4"
msgstr "&RHEL; AS 4"

#. RHELAS
#: rh-entity:76
#, no-c-format
msgid "&RHEL; AS"
msgstr "&RHEL; AS"

#. RHEL
#: rh-entity:77
#, no-c-format
msgid "&RH; Enterprise Linux"
msgstr "&RH; Enterprise Linux"

#. RHGFSTOOL
#: rh-entity:78
#, no-c-format
msgid "GFS Setup Druid"
msgstr "GFS Setup Druid"

#. RHKBDTOOL
#: rh-entity:79
#, no-c-format
msgid "Keyboard Configuration Tool"
msgstr "鍵盤設定工具"

#. RHLIGS390
#: rh-entity:80
#, no-c-format
msgid "&RHL; for S/390 &IG;"
msgstr "S/390 &IG; 的 &RHL;"

#. RHLOGTOOL
#: rh-entity:81
#, no-c-format
msgid "Log Viewer"
msgstr "紀錄瀏覽器"

#. RHMAINMENU
#: rh-entity:82
#, no-c-format
msgid "Applications (the main menu on the panel)"
msgstr "應用程式（控制台上的主選單）"

#. RHNAC
#: rh-entity:83
#, no-c-format
msgid "&RHN; Actions Control"
msgstr "&RHN; 工作控制"

#. RHNAPPLET
#: rh-entity:84
#, no-c-format
msgid "&RHN; Alert Notification Tool"
msgstr "&RHN; 警戒通知工具"

#. RHNAUTHD
#: rh-entity:85
#, no-c-format
msgid "RHN Authentication Daemon"
msgstr "RHN 授權程式類型"

#. RHNBT
#: rh-entity:86
#, no-c-format
msgid "RHN Bootstrap"
msgstr "RHN Bootstrap"

#. RHNCC
#: rh-entity:87
#, no-c-format
msgid "&RHN; Configuration Client"
msgstr "&RHN; 設定客戶端"

#. RHNCLIENTCONF
#: rh-entity:88
#, no-c-format
msgid "&RHN; Client Configuration Guide"
msgstr "&RHN; 客戶端設定手冊"

#. RHNCM
#: rh-entity:89
#, no-c-format
msgid "&RHN; Configuration Manager"
msgstr "&RHN; 設定管理員"

#. RHNDB
#: rh-entity:90
#, no-c-format
msgid "RHN DB Control"
msgstr "RHN DB 控制"

#. RHND
#: rh-entity:91
#, no-c-format
msgid "&RHN; Daemon"
msgstr "&RHN; 程式類型"

#. RHNETWORKTOOL
#: rh-entity:92
#, no-c-format
msgid "Network Administration Tool"
msgstr "網路管理工具"

#. RHNMD
#: rh-entity:93
#, no-c-format
msgid "&RHN; Monitoring Daemon"
msgstr "&RHN; 監視程式類型"

#. RHNPM
#: rh-entity:94
#, no-c-format
msgid "RHN Package Manager"
msgstr "RHN 套件管理員"

#. RHNPUSH
#: rh-entity:95
#, no-c-format
msgid "RHN Push"
msgstr "RHN Push"

#. RHNRC
#: rh-entity:96
#, no-c-format
msgid "&RHN; Registration Client"
msgstr "&RHN; 註冊客戶端"

#. RHN
#: rh-entity:97
#, no-c-format
msgid "Red Hat Network"
msgstr "Red Hat 網路"

#. RHNSA
#: rh-entity:98
#, no-c-format
msgid "RHN Satellite Activate"
msgstr "RHN 衛星啟動"

#. RHNSE
#: rh-entity:99
#, no-c-format
msgid "RHN Satellite Exporter"
msgstr "RHN 衛星輸出器"

#. RHNSMT
#: rh-entity:100
#, no-c-format
msgid "RHN SSL Maintenance Tool"
msgstr "RHN SSL 維修工具"

#. RHNSST
#: rh-entity:101
#, no-c-format
msgid "RHN Satellite Synchronization Tool"
msgstr "RHN 衛星同步工具"

#. RHNTE
#: rh-entity:102
#, no-c-format
msgid "RHN Task Engine"
msgstr "RHN 工作項引擎"

#. RHPRINTERTOOL
#: rh-entity:103
#, no-c-format
msgid "Printer Configuration Tool"
msgstr "印表機管理工具"

#. RHRPMTOOL
#: rh-entity:104
#, no-c-format
msgid "Package Management Tool"
msgstr "套件管理工具"

#. RHSAMBATOOL
#: rh-entity:105
#, no-c-format
msgid "Samba Server Configuration Tool"
msgstr "Samba 伺服器設定工具"

#. RHSECLEVELTOOL
#: rh-entity:106
#, no-c-format
msgid "Security Level Configuration Tool"
msgstr "安全層級設定工具"

#. RHSECONDMENU
#: rh-entity:107
#, no-c-format
msgid "Actions (on the panel)"
msgstr "工作（於控制台上）"

#. RHSERVICESTOOL
#: rh-entity:108
#, no-c-format
msgid "Services Configuration Tool"
msgstr "服務設定工具"

#. RHSETUPAGENT
#: rh-entity:109
#, no-c-format
msgid "Setup Agent"
msgstr "設定代理程式"

#. RHTHIRDMENU
#: rh-entity:110
#, no-c-format
msgid "System (on the panel)"
msgstr "系統（於控制台上）"

#. RHUA
#: rh-entity:111
#, no-c-format
msgid "Red Hat Update Agent"
msgstr "Red Hat 更新代理程式"

#. RHUSERTOOL
#: rh-entity:112
#, no-c-format
msgid "User Manager"
msgstr "使用者管理員"

#. RHVIRTUALIZATION
#: rh-entity:113
#, no-c-format
msgid "Red Hat Virtualization"
msgstr "Red Hat 虛擬化"

#. RHXFREE86TOOL
#: rh-entity:114
#, no-c-format
msgid "X Configuration Tool"
msgstr "X 設定工具"

#. RK
#: rh-entity:115
#, no-c-format
msgid "Resource Kit"
msgstr "資源工具件"

#. RN
#: rh-entity:116
#, no-c-format
msgid "Release Notes"
msgstr "發行公告"

#. S390
#: rh-entity:117
#, no-c-format
msgid "IBM S/390 and IBM eServer zSeries"
msgstr "IBM S/390 與 IBM eServer zSeries"

#. SAG
#: rh-entity:118
#, no-c-format
msgid "System Administration Guide"
msgstr "系統管理手冊"

#. SAT
#: rh-entity:119
#, no-c-format
msgid "RHN Satellite Server"
msgstr "RHN 衛星伺服器"

#. SATX
#: rh-entity:120
#, no-c-format
msgid "Satellite"
msgstr "衛星"

#. SBS
#: rh-entity:121
#, no-c-format
msgid "Step By Step Guide"
msgstr "引導手冊"

#. SELG
#: rh-entity:122
#, no-c-format
msgid "&SEL; Guide"
msgstr "&SEL; 手冊"

#. SGA
#: rh-entity:123
#, no-c-format
msgid "System Group Administrator"
msgstr "系統群組管理員"

#. SG
#: rh-entity:124
#, no-c-format
msgid "Security Guide"
msgstr "安全性指南"

#. SIG
#: rh-entity:125
#, no-c-format
msgid "&SAT; &SATVER; Installation Guide"
msgstr "&SAT; &SATVER; 安裝手冊"

#. SR
#: rh-entity:126
#, no-c-format
msgid "Schema Reference"
msgstr "Schema 參考"

#. SSM
#: rh-entity:127
#, no-c-format
msgid "System Set Manager"
msgstr "系統設定管理員"

#. STAN
#: rh-entity:128
#, no-c-format
msgid "Stand-Alone Database"
msgstr "獨立資料庫"

#. UG
#: rh-entity:129
#, no-c-format
msgid "User's Guide"
msgstr "使用者手冊"

#. UNIX
#: rh-entity:130
#, no-c-format
msgid "UNIX Support"
msgstr "UNIX 支援"

